[I/A] 月光雕刻師 (1)無悔前行 今日開服啦!

守望傳說韓國原廠嘅另一款MMO，暫時比較多香港人係SER5
今日12:00 開服！ 大家組埋一齊去攻略BOSS啦！

留名 已起ser5創角

LM

same

要去ser5 就快d DL定創角
唔係開服時大家搶住入又爆滿

隻game有咩特色

Ser5 見

開左2隻角
一隻弓手 一隻無職

mmo之父整既

ser 5 見

12點見，不過照計就12點死ser

12點見，開左隻戰士

無職係咪可以諗清楚先轉職

係 但一開始玩無職都係做雕刻師多

唔駛

已開戰士

佢事前已經有得簡ser 所以知前面d ser爆左開定公測人潮

弓手勁唔勁？

見人玩過封測都推薦

諗緊聖騎定弓手好

雙開

留名

留名，係咪入 ser5 ？

係呀 一陣見

14mins left
會唔會死ser

兩個ac各一隻sure

升lv後好似要自己加點？

要

入到game 未

入唔到

死ser

未入得

黑橘既野 大家明架啦 等下啦

上當年天堂俾爛橙坑撚左好多年
會唔會又中伏

排緊8XX

1026

下 入到game喇

776

點解永遠都要排

ser 6排緊隊1

我地個個都 5 SER 喎

突然入到

話要排千幾 但一下就入到

+1

係咁彈game

屌你幾十個人搶隻兔仔打

會唔會太少怪

所以一開波揀弓手一定無錯

無怪打

有無攻略

狂做主線先

有冇人係咁彈game

係官網預先創角同封測d獎勵點先拎到

An同iOS係咪可以打通黎玩

我用ipad玩無彈過

咁應該我手機問題

俾D仆街弓手搶晒怪

應該等收SMS

我就係其中一個

sure

封測創角好似揀佐s1

呢到D巴打玩SER5

好似唔記得佐beanfun個account
拎唔到創角獎勵

開咗一隻雕刻一隻弓 隻弓做任快好多

識玩

組隊任務冇共享

原來果時預先創角果陣揀佐s1
想問下預先創角送果堆野大家係咪已經拎晒
受祝福的武器強化卷軸X 1 / 受祝福的防具卷軸 X 1 / 強化保護石X 2 / 黑熊夥伴(3天)X 1
使用beanfun! 登入額外獲得 紅色蝴蝶 X200

幾多級先係真正開始

轉SER係咪拎唔到預先創角獎勵?

我都懷疑係

zenfone 一轉場景就卡loading 玩唔到

要點洗技點?

做到某個lv會送

崔玖將ser5 做個朋友

唔知邊到入CODE
ON9

佢比CODE你去入
然而個CODE係邊到入係冇人知

咁我試下先

聖騎有冇單手劍用

點解唔係去ser1?

課金攻略
買38蚊新手包 再加68蚊買200蝴蝶
齊一套+7紫裝

卡係入game 個畫面，連接中

屌如果係嘅話我就要轉ser嚟過

一套+7紫裝夠打到幾時?

果時以為大家都s1

幾多lv 可以轉雕刻師

好似25lv後有隱藏任
做完個任就可以轉

咁啲紅蝶點用

唔係話ser 1 咩 叫晒成班friend ser1....創晒角

S5冇乜人

係囉...

我見尋日大家話 S5 就 S5 開咗

係ser5, 見世頻全部都係台灣人

你覺得香港人會咁ON9係世頻講廣東話咩

重新一次

事前登錄獎勵 各方面既野 自己去返官網到 揀返你既野 就會拎到CODE

係GAME入面入CODE

事前創角 對呢個CODE完全無任何影響

GAME入面 右上>設定>帳號>序號兌換
CODE暫時得AN機有得入

QOOAPP 啦

繁體台灣game一律建議qooapp

多到搶唔到怪wor

各位ser 5巴打 得閒加好友
id: 艾倫大人

開左佢先夠買 紫防包
岩岩好用哂
68蚊果個都係 優惠包

買完淨係夠買 紫武. 另外個包要等 14 日先夠紅蝶買

邊個巴打引哂世界頻d 叫d香港人出來

本身個紫武包有300蝴蝶送

25lv左點轉雕刻師
同搵唔到+7裝個包係邊既

推薦禮包果度

睇到了. 夠晒

諗緊玩弓手定魔師好

我都見到

有愛玩咩都好玩

搵唔到南瓜,,,係南瓜田但無發光既南瓜WOR

值唔值得玩1 2 個月
有無玩過封測既分享下

D人話係南瓜田出面

溫提
開pvp 會多exp d

值得

終於搵到..好糞

S5 弓手留名
邊個巴打叫十里山路不換肩咁頂癮

都係搵唔到紫裝邊買
有冇巴打cap圖睇下

你禁hot&new
多爾克的禮物 初級修練者禮包 就係

玩法師想着重甲，你依個攻略岩唔岩用？

最後係1ser定5ser

但我hot&news 同禮包睇哂都冇
我開過s1角 再開s5
關唔關事

我都見唔到 得中級修練者同新手禮包

係囉 我都係得呢2個

要無職業先可以轉雕刻師？

你係唔係都係無職業
可能關未有轉職事

我係試下轉左職先

可能因為冇for 無職業既裝
所以唔比買住

係 轉左職先買到

D點數加落邊度好
聖騎士加晒落體力

Ser 5 多d香港人

比人針殺

咁慘

魔關羽係乜野黎
仲有奧丁

邊度有武器買/拎
仲用緊白武好唔掂

冇睇過D大陸手機GAME廣告?

收到sms

課金先 比人殺到負exp

真係未見過

所以confirm係S5玩??

唔撚係掛， 都係唔玩了

買個新手包 紫武幫到你

預先創角d禮物係咪一開人係信箱一次過拎晒？？

係呀 玩到30LV喇

有無開谷 可吹水同分享？！

預先創角d禮物係咪信箱有晒？？

點轉diu刻C
31LV 了

有個任打99隻怪就有得轉

主線推落去

唔開啦 係到傾
招多D人玩

或姐開公會 let’s we connect

開個箱
有把紫刀子
要50敏

岩啊

我見依家有3個公會，入邊個？

等巴打開公會

等巴打開+1

等巴打開+2

公會好似要40lv先開得

坐等公會
利申先22

排 公會
18lev 聖騎

我先34 應該有巴打就開到

法師是咪all in 智

開箱俾把藍刀仔我用唔到

allin先 之後有得免費洗點先再諗

等你開 係咪 S5

感謝巴打

係S5呀 我唔開啦 交返俾其他巴打開

蟲洞隻boss 一個人夠唔夠做

留定個位入公會

Credit card

我估無咩人打到住應該都係課
多爾克的禮物 初級修練者 呢兩個禮包

課金背包

有紫裝夠

好似無時裝系統... 同埋我見有人用緊蜥蝪係邊捉

痴線仲要整野食

+1想知

見商城有時裝賣

有賣但係一樣食裝備位

裝係服飾格就得

有無S5 巴打開公會

原來係咁

而加 31 LVL 你地係照不停沖主線定會打下萬聖節活動

終於做到diu師

其實即係召喚師

玩緊支線

玩緊法師 網上面無乜技能升級介紹....

見好多公會都要入wtsapp，啲個人資料真係危危乎

當你不停衝你就會知....勁多人搶怪
但解一解支線 d任多到你唔想打

從來都冇轉

屌系師簡單d係...就職

玩過韓服,法師點力點到夠著金重甲,PVP又硬又痛

邊道搵魚餌有個支線要十隻蝦

HI 巴打
我玩緊法 仲有無咩心得

買 同橋上個npc

委托任有個要交15個黏稠的油 點先打到

打到幾lv先唔洗做主線

SER 5
ID: 姜瑟琪

加好友

有冇巴打開公會？

好撚悶喎 怪又唔多 幾十人係咁搶
完全唔知係到做緊咩

冇,隻驚得個掛字唔駛用腦,仲悶過劍客物語

裝備特化 用哂佢 有能力加

奧丁應該係ro果邊啲野

仲打緊2X LV 任....主線
37LV 了

之後掛機應該組隊定自己掛好過?

好撚悶 頂唔順

隻 Game 有咩好玩?
好似掛機only...
what is the fun

換咗套南瓜衫, 頂帽有無得換

等11月10試A3

隻隻mmo都係咁上下

掛機驚嘅樂趣就係坐享其成

要開住部機掛

畫面又靚又掛，部主機好快冇電

放鬆啲啦香港人

MMORPG 係咁架啦. 你可以唔掛手動慢慢玩去睇佢個世界架

之後有無副本之類打㗎唔抗拒掛機，但就咁打任真係唔知為乜

30 LVL 有

A3係咪即係之前劍靈果間公司

通常都係衝主線衝到咁上下先係遊戲嘅開始

Netmarble, 等睇俾人屌話玩支那GAME

有公會未

巴打你個名好熟,以前係咪有玩公主連結

近呢個月棄左

以前應該同巴打你同公會
btw你改完名有無由黑變歐

無, 一樣都係咁撚黑

有巴打開公會未

岩岩個場突襲拎左排名第一

定還是排名1 其實係最廢

已開公會 Lihkg
隨便入

幾lv武器

入左留個id 驚有啲台仔入左

就係禮包個個+7紫 但已經有人+16弓

已申請

id: 艾倫大人

ID:豬豬射落海

id: nemu

申左 奶茶師

又令我諗起

所有game 千奇唔好入連登既公會
因為連登仔係出名 "快" 棄game
跟住成班無主孤魂

利申 經歷左好似都廿幾30隻game係咁
全部一式一樣 lihkg / 連登

id: 綠髮小恩

Full左 要升公會lv先加到人

自動咗成日
隻驚係就咁做主線掛機 無限loop?

點樣入序號？

頭先有世界boss打

其實隻game偏向pc既mmorpg

有冇巴打知道委託任務裝精緻的鏡子個箱係利特巴爾魔窟邊個位??

好似每日某啲時間就有世界王打

雕刻師啲召喚野嘅消耗品喺邊度買

返緊工打機skip曬睇唔到

任務個南瓜要點拎?

全地圖 採集
千奇唔好去南瓜田
伏黎

呢個南瓜田玩死唔少人

冇公會可以入

係咪要 40 先入到

屌....諗住沖下件 +7,,, 點知掉到落 +4....

點轉ch

唔係有啲包底石 ?
失敗都唔會跌落去

+7 沖要 6 粒包底石. 本身得 2 粒

手機game仲要開住掛真係好煩

點入序號

就咁沖10都已經好難 好講運

已申請公會

冇位了要等升

整雕像個輕木同石點先有

啱啱開始玩
前期啲廢裝係咪賣晒佢就得

wa diu 以為要1粒

未沖過裝
掛機中 未有認真研究

要每日用金幣買2粒

想問無職業係咪一定要轉雕刻師？岩岩27lv

姜瑟琪

+7裝備係咪一定課?

裝備特化拎去

玩到 lv39，係咪都仲可以呢個課金攻略，用最低限度嘅錢達到高成效？

唔係 但好似5x lv先拎到一件紫武

想問下auto打怪係咪唔識出技,出技要手動?

D武器裝備冇分等級咩?

招技拉上

捉寵一直fail 明明有11%

掂. 啱啱捉咗隻翼蜥好厚血又有拉怪技

想問吓輸入序號嗰度係咪要繼承左beanfin帳號先得?

輕輕一推

有個商人可以買架
但我唔記得左條友叫咩名

我搵部an機直接係game入

混沌副本35LV就入去打?

有冇人開公會啊？

巴打係邊到捉

輕木掛機點刷

南部平原你睇怪物最右下角隻野, 按落去佢會標示埋隻野係咩位.
先係主城寵物商人買 10~20 舊肉再去.
捉既時候不停SPAM 肉俾佢

無人開公會，為有自己開左。
小課
公會名：光復之路 (35lv 以上）

搵極都冇

乜乜雕刻師到

唔該巴打，而家去睇睇

真係好用

弓手全敏?

申左 Moq

done

少少失望
隻GAME冇多人副本
得個每日2次既突襲

申左: 名井南老公
THX

遲啲有公會戰玩

依隻GAME多唔多interactive

要第二日先可以再入公會

變左成隻GAME以 PVP / 公會戰 /競技場 為主

申請左
ID: 大夫

屌成撚日中bug
打怪下下miss，又去唔到其他地方

教大家如果打石頭怪主線 會有d石魔 記得食硬化藥
藥水商人度買。唔係打佢勁低攻打好耐

開箱中佐呢把野, 但我打算玩雕刻

冇得轉職好似

我未就職, 但加晒點

D台仔真係on撚9，乜柒都問一餐

智能即係智力？
智慧即係精神？

Yup

有冇得洗點... 開箱開到紫武想轉玩法師

隻game 世頻咁熱鬧既

洗點有 但有得轉職咩

開到把野放係度屌出聲
拎到用唔到

兌換封測D野睇下換到咩野好過

你去主城搵雕刻師條友就有
啱啱返城見到

活動果個南瓜要點拎?

南部平原好多, 易搵嘅可以去條河度

我見過有南瓜田,但冇得汁起身?係咪要有道具先得?

Thanks

佢話我唔夠魅力 無得掟肉

南瓜田嗰啲係假狗
你落河見到會有南瓜.....執河嗰啲, 你就知可以執嘅嘢個樣係點
可以執嘅嘢會暗閃

唔係田果堆，果D執唔到
你周圍行會見到D零零丁丁既，果D先執得

可以係邊到洗點?

之前封測個陣明明商城有紫武 pack 賣，而家好似唔覺

入左lihkg公會既入tg gp

方便點人

商城>推薦禮包

點先用到交易所

遲啲有位求加入公會
id: 魚生

第一日都爆唔到post

有冇人冇左主線？好似bug左

輕木點入手
d委托任唔識解

主線任d 野咁難跌

唔夠人地搶

升到唔知幾多lv 佢會比支洗點水你

好似升到咁上下lv就會有

點解我南部平原中間掛成粒鐘都冇
狩獵設定已經有揀埋獲得收集材料

交易所有得直接買

南瓜頭係邊到打怪先會跌？

夠, 我弓手, 但個drop rate 好低.
52lv 有個主線要打50 個碳水化合物, 打蜥蝪人出
打左個幾鐘都係得十幾個

交易所買最快

但佢話咩訪客帳號唔用得

有無人買咗488禮包？

係地下採集嫁 唔係買嫁

咁佛心

哦魅力升到 33 夠

Lihkg公會就有2個位 邊個巴打要入留id

S5 ？ 想入啊 星野愛

你申左先
公會名 Lihkg

申咗

有冇人雕刻師有加力量？

唔係加敏咩前期

係呀 但想知係咪都加到某個點就轉加力

睇巴哈得啖笑
成日黑橘黑橘 原罪咁
但成隻game連商城係100%韓版copy出黎
都未開始改野

好快有送洗點水 都係睇後期d裝要咩能力先調整

掛到40lv未有覺得好玩既位

我暫時都係全敏

無計

呢間野做得衰野多
個朵臭晒

弓手 重擊 要幾LV先學到?
學邊招技先?

咁就證明到到底佢個名有幾臭

Gamania 係咪天堂果間

今朝先開始玩，呢隻比新世代好得多，唔明點解新世代咁爆

RO 賣極都係回憶俾啲老餅.

新世代連大陸都冇版本更新

但呢隻GAME無左一個重要元素 (團隊)
無多人副本

睇下後期會唔會加返，此終前期

有冇巴打知 料理 同釣魚 主要for咩用途

Ro隻新世代好似同隻希望差不多咁
玩過一日第二日都唔想開

韓版咁耐以黎都冇

琴日玩O左全日,真心有D悶
畫面同人物我都好鍾意,但真係全日單機,
不停禁主線任務

聖騎升邊招技先玩到42 lv 都未用技能書

見到有個公會係泰國人開

唔好太追求做主線 搵個位掛機都升好快
做下d支線 因為佢跟小說改編 有d故事都幾得意

但真係除左夜晚打PVP外
就真係得個掛字
支線都有KEEP住做

想課個禮包買邊個最抵
$208成長 之後買多爾克禮物 (紫武) ?

38 + 68 + 背包package
就換到+7 武防包 前期夠玩
有錢d等50 lv到 有 +10 紫武包 不過要4舊水

係咪即係

新手禮包 + 每日蝴蝶優惠
->
多爾克禮物 + 初級修練者禮包

係
要埋背包就 課埋中級修練者禮包

有冇人知要點做 提供有光澤的皮革 同 拉修的棍棒?

D支線任都幾多元化
又要搵薯仔 又要整雕像
全部都未解到
有無人識整披風有得加防
想解左呢個先

D人已經8X LV 好癲

隻驚畫面都OK

點解AUTO 唔識自己放技?

你冇SET
招技果度 向上拉

隻game互動元素多唔多？
有小小興趣，但唔係好想玩又係果啲地圖見到好多人但結果都係自己打自己既game

依伋驚連副本都係自己一個打
BTW之後唔知會唔會出多D互動活動

屌
自己一個打既副本仲可唔可以叫做副本

幾時先有公會戰打

玩到 50 lv 重係一條友 跑跑跑

一日最多都係得2場打王...可以有幾互動

其實玩到百9幾lv都係跑主線跑跑跑

我見排名榜首幾名好多都係香港人

有冇巴打玩哩個方法？

月光石碎片到底係邊度工作台到加工..成條村搵晒都無...

雕刻師NPC到整?

另外委任太ON9 ,十分難做,莫講話S級..A級打物品已經打成粒鐘....都跌唔齊
每日做10個.要用幾耐時間........定係我玩錯左?

打怪跌果d材料拎去賣
唔好亂升裝

升裝最晒錢你用晒D野可能都係無升過

呢隻又係全程掛？

木材 知唔知邊到有?

好似有個叫飾品商人隔離
另外巴蘭村都有

地圖隨機採集 開箱有時都會出

82lv雕刻師留名

............有咩心得...
委任要點做先最快...

80lv 法師係咁死 哭能左

洗打怪 買料任出黎

我課左 全身皮甲都好傷 加力著凱甲

OK THX...

其實$488果個抵唔抵買？
+10三階紫武係唔係都係廢 遲早換橙武？

S級任務 BOSS 幾耐會重生一次?

點解可以升咁快

81 開始冇咗經驗祝福勁難升

重新玩過
冇咩人搶怪了

開金key or 打怪or 高階副本出

10分鐘度

好似無乜人氣

有有公會有兩個位 會課金

煮其他野食

你買幾十個放落下面自動食

5xlv 有個加10紫武包
同埋再買個中級修練包（有背包 紫戒果個）

拎晒D肉去煮
一次+30 由佢auto餵

down黎玩下先

大家記得買 攻速水auto食打怪

lihkg有無兩個位

隻game暫時玩到50lv都幾得意
係採集有啲麻煩
點解呢度冇咩人氣咁

你去世頻打殘體字 就知咩叫人氣

lm

Game頻冇停過 不停有新手問南瓜

岩岩派金匙 有人抽到金武 好葡萄

幾正喎
玩左一陣 介面果啲好完善 又多人
唔同啲大陸垃圾驚
值得玩下

開到藍裝

我都開到件不過好似係比法師用

聖騎應該點咩數值

力先 打到靚裝要體需求就轉

巴打我想問點力係點到金色甲 定紫色甲就足夠？

有個隱藏任 沙丘平原的黑市，但我撳個npc無反應，應該點做

點樣拍賣啲裝 定未開拍賣?

要交野俾佢？你有佢要既野？

唔係專屬裝就賣得

有冇序號

trickortreat

有冇人係S1玩緊？74lv 法 全紫 無課 主線打到食屍鬼開始唔夠打

釣到D魚可以點用?唔同色有冇影響?

玩緊無職去到25唔想做雕刻師可以點轉其他

開過隻人

我係城度委託個npc整雕像,點解返到去屋仔冇得擺嘅

我知咩事了,我柒左

越玩啲任越唔派傳送卷，就黎用晒

有得用GAME 錢買

35000G = 10張,
每日限買3次

咩職最好

pvp 聖騎
唔專pvp都冇咩所謂

要咩肉先得？
加智力既15分鐘先會食一個
點搞？
掛一晚起身商店賣既麵包食哂，飢餓差唔多到0
其他料理加屬性仲有

玩到75lv打怪冇力想棄

就咁普通生肉去煮

你做主線d怪高過自己 做番其他任
打副本清怪都多經

玩到82 打怪又無力 水錢又去得快 點玩落去

唔係夾硬做主線佢會去9x lv地區打

同埋要升技能上中級
你開哂d技未 要做某d支線任先觸法到

有冇人知薯仔係邊到搵，搵左好耐卡左個任到

全敏弓手有無出路

全敏係正常點法 不過通常都要有d魅力捉寵

你開圖鑑點入去就知有咩地圖出
再搵地下閃閃下d採集點採

魅力大約點到幾多到？
岩岩40lv全敏

你睇圖鑑 33 好似夠捉蜥蜴

煮極都fail🤦🏻‍♂️唔知點解

你係配方個到禁烤肉
佢就會幫你煮
唔會fail

咩名？我67lv弓手，id:卡農

個任有2個選擇，我㨂咗幫佢隱瞞，跟住佢話介紹黑市俾我用。個任務簡介寫使用黑市，但我click 個任佢飛去個npc到但無反應。

主城中央泉水左側NPC，對話獲得通用技能重擊

第1個角色買左+7武器 第2個冇得買

6 70LV開始跌勁多
唔駛買
全世界都卡係8XLV

原來雕刻師轉左職就有得買 冇野了

啲寶箱係咪可以賣俾npc ？因為勁重又無咁多鎖匙

擺住屋企先？打怪會跌鎖匙

可以賣左一部分先

擺唔到的

好唔好玩?

試下

咩職業比較好

pvp（後期）法師 聖騎 戰士
有時間單食王就聖騎
如果都冇咩所謂 就簡隻你中意既

我仲係50頭，收唔收?

好攰 係咁掛機

上到82 開始悶

Ser5 魅魔咖啡廳 收人新手公會歡迎加入

隻GAME最好玩就係掛機

雕刻師應該升咩技

開始悶到嘔 除咗掛機就冇野做 不停掛同打副本
依隻game冇打普通怪掉寶嘅原素 冇咩驚喜

成日唔夠負重...

我就係想要呢樣野

係我都81

有架 打小王會出金裝
去有小王既位打怪
睇地圖 會有boss位置

同埋副本困難都會出 睇個獎勵資料

小地圖隔離有個 雕刻師之路 要開左解先可以拎到勁雕刻放屋企升能力

仲有冇位?

點會冇呀

我打普通怪跌紫裝

我識人有跌過金裝

有

咩名?

咩關跌紫裝
我打到60lv一件紫都未見過，藍裝又開始唔夠力，掛機成日俾怪打死

6XLV開始 解主線都會送紫裝

掛機一定係掛低D LV
60LV掛蟻洞

反而想知有咩online元素 除左可以傾計同pvp仲有冇
一直都單機緊

突襲

無了

悶了 好彩未課

玩雕刻未埋到弓手法師身就俾人射死

升咁快？ 我都係得47

紫裝主線～65lv會送

金鎖匙抽到兩件唔啱用嘅紫裝

屌我藍裝呀

我都係
不過買左+7裝

吊呀 我得藥水

武術家格姆古宮奇

開到凝結的雷電 死亡戰士洞做任 個戰利箱開到

想問弓手招重擊點解鎖？75lv 都未有

主城中央泉水左側NPC，對話獲得通用技能重擊
武術家格姆古宮奇

d技能書點樣拎多d?,要靠技能打怪,普攻唔夠力

100級就可以去四大屬性地圖（雷霆之地同旁邊3個） 刷素材整金裝

D傳送卷有冇得買? 就黎用晒

魅魔咖啡廳收人(*¯︶¯*) 歡迎加入

商城有

係咪有得放野落小號? 成日爆晒重..

買微笑背包幫到你

已經有, 同埋食晒加負重藥水
d 岩石類係咪要留黎做裝?
btw, 8x 開始好難升..

開小號做倉 同拎每日獎勵
8x 就要開始組隊做 重複任拎錢拎經
d材料之後做裝用

對上一個重複任個地圖太低lv, 孟菲斯大廳係咪冇重複任
有咩得直接放d 野去小號度?

好無動力

跟主線做好快升 而家83開始勁慢 仲要d主線怪又硬又痛 爆水爆到無錢家陣係巴魯坎B3 同d催狂魔博鬥緊 有冇巴打可以幫下手

去死亡戰士洞 自動組隊做重複任 又錢又經

正常而家唔會點爆倉 你有咩放倉又未用住咪放小號度先

睇呢個幫到你

雕刻師之路，卡住咗個透明的晶石任，要分解飾品/珍珠，但我之前已經分解晒啲唔要嘅飾品。而家咩方法可以快啲解個任

城有得買飾品

拎5條魚去煮開新配方 可以整魚串
加50飽食

0課83法師打巴魯坎4層好吃力
打成分鐘先殺到一隻怪
係咪真係要課先繼續上到？

你打錯野 果度9x先易打
去死亡戰士洞打循環任啦

賣個啲白色分唔到, 打怪又唔掉飾品

咁釣魚

隻GAME有等級問題
相差越大 越明顯

有課:商城買+7裝 打到8XLV都用緊

無課: 65LV左右解任務會拎到紫裝,應該都成套, 自己拎D強化卷去+7, 唔難

總論 唔好成日話無課玩唔到

無課就要利用資源
D強化卷留係到替死咩 , 留到你唔玩都未用呀我驚你到時

尋日執原木執咗我成日

狩獵放採集起第一

金裝係小王出定普通怪都會出??

有無數值分享下?
我見交易所都係幾百萬

both 小王高機率d

你想要咩數值?

交易所係因為系統有上下限所以貴

一路解主線一路送紫裝其實真係

武左下會有I II III
級數越高=係裝入面既等級(數值)越高

有冇知點攞輕木
執原木黎合？

D 錢成日唔夠洗 點算 點先可以搵多d 錢

凝結的雷電 係邊打

點樣可以採集?

解任箱開
or直接課 雕刻師plus任送

地圖有d閃閃樹木 採就得

點解佢長期通知我有完成的雕像
但我去到屌刻師果度又乜都無

THANKS巴打

唔好愈級打怪
盡量用最小水可以打怪
去到8xlv 打 循環任組隊刷成就錢

Thanks ching 真係幾好打 水都用少d

解任箱係咩箱

點解我煮出黎係垃圾明明我身上有好多魚

我都好鐘意香港....仲有無位收埋我呢個巫師仔?63呢..

想問下個任要去邊到接？

用5條去煮

去果個map搵npc就得 右上果個
不過可能要做埋左邊npc個任

解完任會送果d 戰利品箱

開咗隻聖騎玩緊60呢⋯
開始打怪R痕

係咪冇用紫武
你去睇台仔yt 「金旋風 」全服pvp第1 加頭3等級
參考佢點玩 （不過佢用緊金武）
聖騎升左上去掛boss點好正 訓醒分分鐘有金裝起身

或者商城用金幣買 戰利品箱開
不過最快直接課 雕刻師plus 有齊哂d料

即刻望吓先！

原來打副本細怪會跌，而且任務係計的

佢係洗點>用劍>再洗點
永世唔除把劍

戰士攻擊力，聖騎防
所以pvp第1 升lv單刷又第1

呢個玩法好正

所以法師係有近戰防，遠戰能力

但係洗完點唔係會自動除曬d裝？

其實法師係咪都可以咁玩
升力量 > 著重甲 > 洗點 永世唔除件甲

bug 黎 ?

如果課咗+7紫
主線嗰套紫係咪冇用？

行行吓打色翼人果時汁到支紫棍...

衝緊93lv
差一半升

打咩升咁快

戰士係咪唔使旨意捉寵

點解?

可以捉 但其實冇咩用 弓手技先有幫寵加buff

課果套勁dd

防既話解任再用防卷衝+7
要課既不如直接課把+10武

戰士係唔係垃圾職好撚難玩

要點魅力囉
例如翼蜥要33點魅，我隻人而家先得10點

Lihkg 公會有2個位 收60lv以上玩家
多做公會任 有tg gp
有冇人想入

報名岩岩串請左
X豬寶XX

啱啱join咗
我係魚生

大家係咪都係ser5

你要禁完成拎左先可以用到

如果唔課金 係咪最多放得一個雕塑

你講緊佢係用戰士個把雙手大劍？

10萬蚊間屋都可以擺3粒係地下

玩弓手要刷鐵塊去造藍箭,好慘

想問下全敏弓手應該升咩技？

可以升級間屋?

有冇人用電腦玩?有冇邊個模擬器冇咁易彈

換大D個屋放到3個
未計個display櫃

冇課金最大問題係個背包重量

d人話 bs

訓覺掛機唔拎白綠裝

可以

可以睇 金旋風表演衝裝了

仲有冇位？

而家直播緊 吊佢間小屋勁大

無用既裝係唔係拎去分解?

白裝 特化
綠藍分解

岩岩試左 雷電 好順

商城有得用game錢買負重藥水

Push

仲有冇位, 啱啱退左個公會, 要24個鐘之後先入得

有位 咩id?

id:神槍
不過你要等等我cd 完先入到

彈到仆街

商城有個同科金一樣的+300負重,30萬買到

一定係用雷電,垃圾BS又彈又低清

有冇高lv巴打分享下除左翼蜥,仲有咩寵好揀
我隻翼蜥80lv都好快比人收皮,掛機果陣

佢個把係聖騎單手劍黎，佢有用盾

有冇人用模擬器掛機？用緊邊隻？
我用緊夜神都掛唔到通宵，會彈game

Same here 唔汁雜物

有得set淨係執藍裝up?

用雷電啦

有 狩獵設定 唔較一般 普通 稀有

係咪掛機game

邊度有?
睇唔到

舊地圖點用 有5張

小課以上升級如果想升快d
頭盔、飾品果d 可以洗屬洗額外打怪經驗值
洗4件有約20%額外
（藍裝最好加多條屬，有2條屬先洗）

武器可以有3條屬 洗高攻擊力

有能力就用埋商城偉德的祝福

加埋死洞循環任 8x一日升8.9個lv都唔係問題

求死洞循環任 details

起野外地圖 空擴d 位直接開
會有個哥林布洞俾你入

開完但冇反應要點樣入

去死亡戰士洞搵npc 解任 解完就有循環任
記得組隊，分開打就得 會一齊計任務

有冇開到 哥林布洞穴 點入去就得
冇反應 係咪你唔起野外地圖 同埋 地方唔夠空位俾佢開

我地圖開左 佢寫我開左
地圖邊個位點入去？

地下有舊野

好似係商城”便利”個頁

可以買到一支300負重30萬

三支100負重 每支10萬

總共可以用金錢60萬買600負重

屌我仲開左2次見冇反應走左..

去咗番果度lo 冇咁快消失

小課可以買個 家具 戰利品箱
放哂入去 即時多30-40% 同埋整野佢會識自己計倉度既野 唔駛拎來拎去

未夠料打 而家80打孟菲斯都勁燒水

死洞d怪易打d

只放到?戰利品
400個幣好貴下

我解完個任都冇關唔關我主線未解到事

冷凍倉都識自己計？

掛完死洞下個掛邊個map, 87lv掛死洞好似好慢

冷凍倉我未買 而家我冇咩食食材

戰利品可以放幾多個item?

你87lv 掛多日就95 左右 可以賺埋成就錢
下個地圖你睇圖鑑下一個就係

100lv 就可以去四大屬map了

一開始好似50格 佢可以擴張 10蝴蝶5格
實放得哂

黑市 有咩用個個都問

好似係任務來

Lihkg公會收人 70lv以上
仲有冇人要入

一開始25格
同倉一樣
一開始錢先 之涕先蝴蝶

開到100格一定夠放

87掛2日先升到93

倉都有得升? 我膠左, 以為買唔同名既保管箱會疊加, 點知買左3個, 都係得25格放普通物品

我係咁交任

有得 擴充

係咪咩'可疑的信' 見好多人問

我其實都想問, 係咪要就啱時間先搵到

我就係有封野係身 唔知點觸發我任

個

咁應該係你之前未解任
正常掛唔到咁多經
1日2~3lv左右

小課既人
白蝴蝶 係商城 得雪櫃同戰利品保管箱 係值得買 而且係只限白蝴蝶
其他商品都可以用紅蝴蝶代替

1日2小時登入=10紅蝴蝶
日任=10紅蝴蝶

1個月起碼600紅蝴蝶既情況之下
要用240去買執垃圾既寵
淨低360就睇自己想買咩啦 (買時裝都仲可以)

有無巴打可以分享下隻GAME大概玩咩, 掛左3日大概80令LV, 以掛機體驗黎講隻GAME唔錯, 無特別搞D裝隨住主任條線行都無任何阻力, 但到第3日我都係依然唔知隻GAME有咩玩, 暫時埋親位都係拎幾分鐘時間清下身, 分解, 強化同埋買水. 個副本都係單拖入場FING2下出番黎, 離130LV都係時間問題, 可惜仲味搵到個樂趣點係邊

beanful 個buff 點拎, 註冊完login 埋都搵唔到佢講個頁

要買水比佢

前期係，後期應該會好d

隻game如果有fd 一齊傾既話 會開心好多

釣魚 伐木 採礦 整裝 整料理
同埋好多隱藏任
隻game要求你睇劇情 好多人on99 skip晒 跟住係世頻問一堆on9問題
明明任務說明講晒

前期解任
後期掛機

唔會好d
因為呢隻game只有 "突襲" 係多人連線副本

講多少少意見, 其實自己都有朋友一齊"掛, 只係大家之間發覺溝通係不必要, 暫時黎講職業間既互補性感覺簿弱無左以前開SER前夾定唔同職果種氣氛, 因為大家都唔會夾到步伐掛機, 夾到效果都唔明顯. 玩到呢刻成隻GAME係我心中似只係玩家互栴可見既單機GAME.

再講, 遊戲世界入邊既故事玩家自己SKIP係自己損失, 只係隻GAME都係行貨式既殺怪->回報->收集(殺怪)->回報, 係無過場動晝既情況下真係吸引唔到自己睇劇情. 或者故事好驚為天人, 但只求遊戲本身既我有D失望, 玩左幾日都唔知有咩玩. 希望棄掛前會睇到.........

有冇法師share 升咩技?
同點SET 技?
邊招先咁?

應該難d

隻game最大敗筆係組隊問題

1. 打任務組隊 如果係擊殺 當然ok啦, 但如果係殺a怪收集xxx道具, 如果組隊, 因為冇得set分配 所以可能打一晚 另一位隊友 都會冇個樣道具

2. 互動性好低 上面講左除左突襲冇多人副本元素
連混門都只可以自己一個入 (大佬尋日我入訓練營個副本,講緊幾百隻怪, 勁大地圖, 3層) 60分鐘要打完 , 我食移速+20%水衝咋真係要

升lv升魔法彈(優先)+冰(次要) +盾+回mp

呢4招1頁 搞掂

第2頁set 隕石+火+雷+冰 pvp/打boss用

簡單d講因為隻game唔同大陸game 有戰力值或者立即變強既指導教學，所以會有d迷網

試下升小屋雕刻等級，唔同雕刻組合都有加能力
裝備洗屬 、商城用金幣儲定素材箱、防暴石

如果你淨係想升lv，就諗下點樣升快d,
例如裝備改加打怪額外exp，組隊刷循環任

隻game可以整金裝 刷要自己整金裝素材or交易所收定

其實隻GAME打擊感算幾好, 設定上都細緻, 但得罪講, 漫無目的咁掛機我諗棄GAME既人好快會多過新加入, 即使後期更新改善左互動性既問題走左果班都唔會番黎, 睇唔透點發展, 唔睇好, 晒左背後付出班團隊.

回560血果個係唔係最盡

所以韓國呢隻game 好快收左皮

隻game真係唔差 但係冇目的去掛機好冇癮
掛機都算但係隻game完全唔洗同人交流

升錯晒技

可惜巴打你講果堆元素講到尾都係提升個人戰力但對遊戲本身既體驗影響唔大, 完全無交流, 無目的真係唔知點搞, 其實近年係手機真係無GAME玩, 當見到隻野岩自己口味但結果出黎係咁真係好失望.

我覺得幾好玩 係冇乜組隊玩呢點麻麻地
刷裝 採集 副本 整裝都有

想問啲箭射哂, 係咪直接買好過自己造?

當然 藍箭都唔係多好多攻

邊到打肉快D野食俾我食晒

釣魚 易d 求其5條魚/蝦都得 整烤魚串
整20串夠食成日

*懶就直接去交易所拉d平魚/蝦

升LV點解魔法彈+冰最好 係因為冰會慢怪 怪行到黎都死左

我魔法彈中級1LV + 冰初級8LV
比較慳MP

去交易所 見魚就BID

最抵BID係蝦
3隻淡水蝦+1鹽(買) = 50飽

黑市解法

韓版討論區

利申 用google translate 睇

屌佢 掛左成日螞蟻洞隻王都唔出耳環

咩耳環?

早D升上去仲好啦

用咗20張卷都強唔到上加9

20張你就想+9?都要有D運先得

Cd到咪會有普攻？
我係凍，魔法球，電，火，諗住pve輸出最大化，
第二頁係回mp，盾，隕石
係咪錯左？

我用過NOX, 雷電同bs做比較
NOX彈到仆街
雷電彈過兩次
bs仲未彈過

次次都會燶既食物係咩解救？

放錯野？
你直接簡個配方再放食材

我都用過NOX同BS
都係BS好用啲

Download緊game..想問下有無公會一齊玩

記得簡ser5 多香港公會

自己玩架隻驚

講起5條，我淨放到4條

求教

同一格可以放幾條

fb見到

貪個5%開pvp掛機俾人打死咗

螞蟻洞有冇方法快啲來回出入 想刷分流刷boss
見人話咩王國的通道連去螞蟻洞 係咩黎

重登

冇話唔得既

不過你MP用得好多囉會, 仲要你無用回MP
你D錢真係燒返黎

Ser1冇人玩

隻game人氣其實唔高
75lv已經排1千幾名
當8個ser
可能1萬人都未必有

佢仲要分咁多個ser

我課左454$ 唔再課啦

S5 第一日衝到80幾
冇玩幾日仲排更300左右就知依個ser唔太多人
反而我去s8玩 依家夜晚都要排一陣隊入

可能因為新ser

一開頭d人識玩左or知咩職岩就去新ser重玩
但你升到80去新ser 有咩吸引

係咪套裝一set就會睇個身會發光咁型棍子

打呢d game
一係做最快
一係做最慢

最多人個區域 一定係on9仔先做
d怪又搶唔到 王又搶唔到 掛機都掛唔撚到

+10就發光

見到自己冇啦啦紫光以一set添

屌原來自己食咗啲藥水會發光

點樣先搵得返d 水錢
玩弓手食mp 水都食到窮

轉職陪fd玩

開多隻帳掛機賺錢30lv交易所買返自己啲爛鬼紫裝

唔好用咁多技打

同埋弓手升完隻 蜥蜴 千其唔好成日用
因為佢招嘲諷會俾怪打 變左要係咁俾藥佢食

魔法彈係指
魔法球 or 魔法箭？

我都想問呢個問題 有冇人解答

洗點會除裝 你可以準備一啲食材或者裝備會加能力值
咁就唔洗點能力值到夠先著到件裝
但係著完唔除得除非再食多次啲食材 唔知咁講明唔明

我明白啊 本身以為有方法洗點係唔使除裝
而家我都係食材加能力上去再着裝
Btw 唔該晒你 師兄

洗左金背包有負重加300石 可以加落披風到
下水道普通副本 可以刷吸魔手套

係咪有公會, 可唔可以加我
id: 神槍

加完係咪冇得再洗屬

有啊 lihkg 自申

佢寫住50 飢餓度 但食落去唔係回50 既

做藍箭用既鐵 可以邊到拎

見到有人話 弓手70 敏之後全魅 隻寵會好勁 係咪真 攻略網 全部叫人加敏 唔好加魅既

%你當1000係實數

隻寵打得黎，你出技殺左啦

想問點解我接唔到孟菲斯 二樓250 既重複任
我地區 主線都解哂

THX巴

想問下點將書包300負重過比裝備?
原來有我過..以為要一直用微笑書包

分解金背包

掘 交易所買

認真?

真

我都戒左用技 快唔得幾多

要有勇氣先敢做

有錢少少盾轉電都得

問題係未有金披風，唔洗咁做

有冇人知

75力後要升敏加命中

61級仲係得把藍1法杖點算

唔係主線有送紫武既咩

大家記得留金幣買 素材箱
每週重置一次 戰利品箱開到d野解任合野都好有用

打到蟻洞都仲未有, 卡關

直接課把+10武 保你升到100lv

如果想衝lv既
用30蝴蝶買支 40%經水（偉德的祝福）
入副本刷哂d怪先走

怪易打唔太扣血

40%經水一個鐘一百萬唔太抵喎

用蝴蝶買所以

我見台仔講hp同mp吸收變左20%
韓服係100%?
水錢好撚貴

休息buff+經水打副本好正成7千經1隻怪

識玩..你通常離線幾耐

其實係因為返工未必掛到,放工用休息buff+經水打副本追返進度個個24小時瘋狂掛死洞..

吊 原來釣魚會釣到金裝

用咩魚餌

見佢都係用最普通果隻

有無片既LINK睇?

另類ro

3:03:50...
係打副本箱開到

係wo 吊 7左 冇望住

2千萬到.......

用夜神模擬器既 出左公告跟佢setting會冇咁易閃退
set完試緊 暫時未彈

已轉會

黑市我夜晚11點去荒蕪地都見唔到個npc..個商人剩係叫我守秘密⋯⋯

想問下透明的晶石點出

副本

有冇巴打知我漏左咩未做?

未開放

Thanks!
我成日夠鐘就去望吓

弓手應該玩全敏定要全魅力?

33魅力 夠捉寵 就全敏
有人話60敏定70敏 之後全魅力用寵打都勁，呢個冇實際見過唔知效果

副本唔係有指定獎勵㗎咩定係講緊混沌之門

係

唔覺有法師著重甲

未咁快疊到夠力量掛

公會招人：屯門鍾屋村花炮會
咩人都入得，除左藍絲共狗

弓手100 打後係咪變左垃圾

Pvp點打聖騎
我用戰士扑左佢好多下都唔死

戰士你一係唔夠力 一係就對面大硬

勁多人中金裝 葡萄

死洞循環任點有 點解見唔到

有冇人知 主線任務叫幫助鄰居係點做
條女比左塊鋼板我 話可以加去鑄造台
咁簡單但係我好撚廢 搞唔撚掂

然後我仲將塊鋼板送左比條女

重甲法師要點力點到幾多?

紫裝45力 有食物+10力

想問係邊個+10?我搵攻略最多只係搵到話+5

同哂果2個npc傾計

圖鑑咪有

睇this

THANKS 岩岩整左, 但加得15分鐘...要係咁食SOSAD
係咪個個都係係咁食黎穿紫裝?

應該係食完著咗上身唔除返落嚟

屌 邊度多原木採 係狐狸平原掛過夜得3條

你地咩ser

想問釣魚有冇得掛機釣

s5

81lv後你地去邊掛機

唔覺有

我S1

邊個呃鳩我話無副本咩都無

有得掛機釣
放魚餌起快捷位度

Thx

螞蟻洞重複任 升多幾lv去死洞重複任

跟佢出既地圖手動採快d
d樹冇固定重生點 所以你掛機唔會採到好多

有冇人做過呢個主線任
我睇yt人地行埋去就自動完成左 我搞左勁耐都唔得

點果舊工作台？ 好似水晶果舊

副本單人

有冇話玩到幾lv 可以組隊打下副本？ 自動到好悶
利申：玩聖騎，30lv

依經點左好多次 但係冇料到

基本上都係得組隊打突襲 （每日兩次）
同埋80 打後組隊開紅搶世界王

重登？ 我記得主線冇咩位會卡

死洞重複任可以升到幾LV?

100都得

TK888 序號送40%一小時經水

佢個下水道副本好似可以多人打（無朋友，未fc），但要50lv左右

屌那媽 我已經重裝 都唔撚得

想入

想問下93突襲係咪唔夠人打㗎？

北遇

邀左

打副本好升啲定掛機好升啲？

本身著開套課金+7裝, 打到件金裝月吟皮革, 請問拎去賣定著佢好?
83LV弓

自用啦 弓手裝

係咪升上+10

唔洗直衝+10 我件金武+7

thx

上+10 係咪直接沖上去, 洗唔洗用防爆石

我加9 會用囉

想問下係咪要等金武先強化？

原來真係打到金裝

紫裝已經可以
你+10就可以過比金裝

加5已經開始爆

用衝裝大法啦

咩係衝裝大法？

搵D廢裝爆幾次
再衝件正裝搏一搏

好似過唔到嫁 紫過落金裝到會得返7 ？
紫裝過落金 好似會自動降2-3lv

隻范。霍克同佢影子要幾lv先打得贏
卡緊呢2個任

組齊人
加最少95 既聖騎做坦

霍克夠4人 引去傳點慢慢屈佢

影子要硬打帶多d水
p.s 我弓手帶隻寵 佢打我寵唔打我 慢慢屈死左佢

係 紫裝好似要+12 再加支水 先降到2lv
唔肯定 冇金裝

轉頭試下硬爆隻影子先

咁係咪等女裝先強會好d 一件金裝都冇

紫裝暫時夠上100
100之後未知 未到

咁等金裝先強

呢隻驚啲PVP設定真係勁低能..
1.首定入到去巫師無得LOCK 人...按完個技能又要再去點人...超弱智..
2.開場前我就企定定...有啲職業就可以四圍走...
3.根住啲放技勁慢我都算...巫師就係企度俾人打既職業嚟..

仲有令人無咩心機玩落去..啲裝無得打..要做或開箱...開驚到今時今日我仲未開到咩好裝...有都係開左第二個職業...
80頭就用緊30果支杖...仲要係任務出既...加成又加唔高...
想造杖又多限制...錢又難儲...

真係好撚悶...一味掛掛掛!

主線有一把紫1一把紫2武器，80幾應該拎咗喇喎，韓國mmorpg係玩掛機的（打怪升lv做任務）

係 我都覺真心悶 玩單機game 放置game仲好

lv就係咁升,裝就冇得換
都唔知做乜

岩岩拎到你講支棍..真係屌出嚟...
唔單止數值差唔多...附屬仲好西...用返舊棍好過..

ser1 公會招人呀喂
深涌會

Ser5公會收80以上
依家就lv4
多人做公會任
有tg gp

終於上返前50 D人升得好撚快

今日簽到送左4支 40%水
拎黎打副就入前40

咩名

Lihkg

聽晚先入到

入場前 開回mp ,set技順序
入場後
1. 開盾
2. auto

S6 ser

Id?

我屌
強撚左把紫1

玩咗幾日掛足幾日儲夠幾百萬買咗枝紫三杖就直去 係防差少少

咁引得手
初期防唔係咁重要 除非你單食王

尋日儲夠450萬收咗枝杖 普通藍防裝強化下 升埋中級技有Hp回復增加當早期投資省藥水
利申：80掛緊蟻洞

但課金個套+7皮甲唔係好夠用
我雕刻師都轉左著緊紫3鎧甲

個人認為課金套嘢唔算太重要 佢又冇附加屬 比起前期無雙我寧願後期順啲 又唔係掛唔到錢

沖左3百萬 都沖唔到+10.
想棄game

尋路game?

維完未

12:30

THANKS

好多任都冇得尋

幾日開個新ser嗰啲？

又推到1330會否有補償

而家8個 應係唔算成日開

300萬姐

隻GAME係咪淨係掛機升LVL

棄game算, 完全冇玩家同玩家之間嘅互動, 打料打成日都未打到

有PVP 緊新活動係每星期六有PVP 第一名個SERVER 有BUFF

P鬼一入去俾人秒

咁唔夠打係咁架啦

我一開始玩時冇綁到帳號，玩左幾日想綁返，但去設定到就得beanfun揀，facebook個位登入完淨係定佢個page，冇寫綁定個啲野，算啦整返個beanfun acc，點知開個網都開唔到，話一定要用IE開，屌你老尾有冇咁煩呀

一開始用訪客之後淨係可以用beanfun

係wor 我都冇留意送左咁多

有無人買左金背包?
你地係分解左佢定係升上去用?

買完升到7粗用先 有紫3 or 金先換

我有紫III但個背包又靚唔想棄

可以放服飾度 佢會show人物著住佢

咁又無左+300負重

好矛盾

買多個分解可以拆粒負重石

呢個真 打幾條毛做個雕像
打左兩日先齊
之後仲要升+5
仆你個街 又要20條

採集時會寫住採集熟練度+1
但可以係邊開返個採集技能嚟睇？

個雕刻師任唔急做的，去到後期會自然夠料，掛機時順便開埋採集啲木同石，我之前用咗成個晏就去執木

執木點掛

去啲有木嘅圖掛，eg 鳥人

咁要點掛

掛機到有素材優先

試左...真係得...可能之前太LAG 按左無反應我以為無呢個功能...

好多嘢仲未完善..好急同RO爭客咁...
不過見佢今日出啲包都幾平...玩多陣啦!

關咩事
韓服開左成年
要改既呢1年入面都改晒啦

唔好咩都賴爛橙

我要為爛橙平反

佢只係代理, exp, 商城, 各方面都冇改變過, 你地關心既掉率都一樣
因為我都dl過韓版 一樣難掉到仆街

呢個真

有冇ser5要入公會

上到100lv要掛咩

玩到0方向

死洞直至2046

出個4人副本咪好玩好多囉

賣把紫3武，280萬賣到180萬終於賣得出，無人買交易所第二日先可以降最低limit

申左

韓版之前睇過好似冇呢個計畫

新手琴晚down, 依加玩到50lv法
想問有無咩重要野一定要做
已買爆細+中負重

夠錢可以每日用30萬買定防爆石

[I/A] 月光雕刻師 (2) 留名吸到金裝

開定post
祝大家人人有金裝

個委托中bug好on9 要交花生10個 我明明夠都交唔到，搞到我飛嚟飛去重接任嘥晒啲傳送卷，最尾都交唔到

巴蘭 同主城各放一個+3跑速雕像
係計+3定+6?

有分城既咩 唔係小屋放？

重要d 就係 直接買+10紫武包，可以有排玩
唔好嘗試衝裝用哂d錢

d錢買 防爆石，商城戰利品箱，雕刻戰利品箱，屬性果幾個

弓手升咩技先?